海洋公園：未來將關閉海洋劇場表演、瘋狂過山車﹑滑浪飛船

海洋公園計劃以過百億元公帑推行新發展計劃，將劃分為7個主題區，將增設20個景點至超過100個，但現有12個設施會關閉，包括瘋狂過山車﹑滑浪飛船和兩個兒童王國內的遊樂設施，及取消海洋劇場演出。

海洋公園主席孔令成說，明白市民重視集體回憶，但園內設施老化，維修成本高昂，園方要留意經營成本，強調新計劃下的設施會更吸引，希望公園能成為「真正香港人的公園」。

新計劃全面落成後首年度每年入場人次預計750萬，被問到以過百億元翻新，才大致回復至2012/13年入場人次水平，是否物有所值，海洋公園行政總裁李繩宗回應，並非以人次推動公園收入，相信新計劃針對高消費力自由行旅客，能增加收入，目前未有打算調整票價。

對於園方關閉標誌性設施海洋劇場，李繩宗強調公園是重要的保育基地，園方對飼養動物的透明度高，一直都有定時公布相關資料，生態保育及動物飼養仍擔當重要的角色。

政府建議給予海洋公園106億4千萬元一次過資助，支持全新發展計劃，同時建議兩筆政府貸款豁免利息，並推遲還款期8年，令庫房收入減少24億6千萬元 。

冇晒中國人先黎話希望公園能成為「真正香港人的公園」。

未來將關閉海洋公園

咁啲海豚咪失業？

樂園裡的海洋哺乳類動物，包括海豚、海獅等，將會遷移至位於探險家海岸的新展館。

新展館將會為海洋動物提供一個度身訂造、 適合多品種共同棲息的環境，而訪客更可同時欣賞牠們在水底的美妙姿態。

而原有的海洋劇場將會改建成為新的多用途表演場館。

即係無左海豚表演，但有得睇海豚。

滑浪飛船收左，不如汁7左佢

就好似當年亞視話有一半市場喺中國，迫鳩全香港用中國高清制式，結果中國人根本就唔撚睇你，執柒埋

政府建議給予海洋公園106億4千萬元一次過資助，支持全新發展計劃，同時建議兩筆政府貸款豁免利息，並推遲還款期8年，令庫房收入減少24億6千萬元 。

真係一次!? 到時啲工程樣樣開曬, 做到一半已經洗曬100億 政府咪又係要俾
個陣又會話唔想浪費洗左既100億要注資多50億
最仆街係管理不善既人一日唔換俾幾多錢都係冇用
只係識攞啲最低層既人既刀

認真海豚表演真係核心黎
以前去睇殺人鯨都係去海洋公園動力黎
無左真係好可惜

仲有個過山車算係少數比較刺激機動游戲
無左真係得返越礦飛車
完全無料到

去另外一度虐待動物

海豚好可憐 執咗佢仲好

海洋劇場根本係虐畜
一早應該執

以地心吸力做動力既機動遊戲

海豚會被大陸人蒸黎食

屌你老母垃撚圾,盛智文雖然奶共都做得好過呢班廢物

即係原地企

無錯，喺個海度遊得開開心心，無啦啦俾人捉咗返去做小丑

水族館還好 因為啲魚可能冇咁高智慧知道自己被囚禁

但係海豚館呢啲一早應該要執7

唔執威威劇場但執海洋劇場
理解不能

海洋劇場被動物撚投訴虐畜

海豚聰明到仆街